垃圾HKBN

屌你老母用梗HKBN啱啱上唔到網
打上去先知佢搞梗個工程
工你老母 垃圾 屌